[特發］港鐵又出事

氣窗開咗點解所有人都覺得無問題

焗咪開窗囉
搭飛機都係咁啦

巴打黎緊會搭邊班飛機
撞正既話我改機票

閂返埋佢囉

開窗啫 你估開槍呀 ? 咁都叫出事

On9 透下氣姐
乜都放上連登 當呢到Facebook?

飛機門都有人多手開啦，有幾出奇，而且呢個開住行都完全無問題.......唔識唔好衝出黎...

地鐵開左氣窗空氣清新流通幾多
認真唔係假膠
試過遇過一次

CHING SICK BO
識吸一定吸隧道廢氣

hi 挫敗巴

邊到有廢氣？

突定特

人地一上車就驚訝左啦

咁要點呀？一直好驚訝好奇怪眼神咁比你影相呀？

定係要我通知港鐵職員呀？屌佢老母，識加價唔識搵人巡架？佢個窗開左關我撚事

總之出事我就屌柒港鐵，無事影響到我我理閪佢

請點我要點樣做先比你覺得我覺得有問題？

大大個手制比你拉落黎通知司機 叫下站個職員搞

On9樓主

屌你老母

戇鳩仔

特咩撚野？唔識字

又jer

sure